光復元朗有咩用？

唔好衝動 用腦諗下，唔好以氣用事，光復元朗有咩用？有咩好處？留番蘇州屎俾班狗自己慢慢食仲好啦，去光復又有借口俾人入，應該要利用警黑合作個point 好好利用，而唔係自己踩入埋墟到。
唔可以俾機會7婆宣布香港進入緊急狀態俾中國take over, 到時只會本末倒置，咩反送中條理都唔洗搞啦，直接gg左
個人覺得遊行可以緩一緩，隔一星期/二星期行一次 ，同條7婆玩長命，慢慢磨，佢又吹我地唔帳。留得青山在，那怕無柴燒？
唔可以俾機會7婆宣布香港進入緊急狀態！！

一個都不能少嘅道理都唔識

加上要話比香港人知
香港嘅抗爭者
係唔怕政權用旁門左道嘅方式去對付我地

留比七婆善後？
定留比七婆領功呀？

點會冇用 保護返住元朗嘅後生仔 義士 你係咪想佢哋以後都唔敢返屋企 唔敢着黑衫 唔敢夜出街 夜收工都心驚驚？
利申 住元朗

屌你老母你當元朗啲人死㗎 ？由得元朗人俾啲鄉黑打死 ？屌你老母係咪香港人嚟㗎 見到呢啲咁嘅評論自以為有獨見 睇到就嬲

靠班狗就含得撚啦DLLM

屌你老母，住係元朗既晤係香港人呀，乜撚野一方有難百方支援呀

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

元朗係on9
所以利用為施壓力量
千撚其要知道
港共政權先係主因

［轉］假如發夢受困 可以打消防

你食撚左屎未？

一日唔光復 一日元朗真正既居民都住係水深火熱既地方！
我地唔係入去搞事 係入去比元朗既居民知道 你地仲有我地！

我屌你老母吖, 元朗人唔撚係人吖. 戒嚴咁撚樣家陣

戇鳩
元朗水深火熱
唔救仲係人嚟

戇鳩佢咪宣囉

有邊個怕佢宣？
唔幫手足下次元朗撚點出黎

以氣用事 做唔到大事